認真，睇B站仲好過睇果個乜9抖音

起碼B站有好多tvb舊的好節目同埋動畫
D鬼畜片起碼好笑過果D抖音垃圾片

Both垃圾

本是同根生

大家都是支那人用的 不要那麼細分

收皮啦B站 無撚曬D電影

毛主席：「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

B 你老母閪站 支那狗